有咩辦法可以改變地球重力？

唔識

多啲人就重啲

增肥

抽乾地球內核

將地殼下所有物質改為鉛

F = Gm1m2 / r^2

G係全宇宙不變
而地球既mass係唯一可變量

降低希格斯玻色子場的密度

一齊射上moon

改變高度R啦on9仔
飛到去月球咁高個F咪細啲

增強or減少質量

我唔識點解會影響重力？